JPM TECH INTERN 出final round未呀！！！！

出未呀！！！！！！！！！
點解咁耐架

Ibanker

入到都係ibank嘅IT狗咋

收到interview了

希望請me

想知幾錢一個月

congrats清等左幾耐

好似35k?

10月1做完coding test

Ching知你收咗offer congraz想問下man in主要問咩

笑死 多謝
Google 搵Jpm tech interview 就有
但唔難 通常俾definition 就夠

唔係 44？

上年34定35
係今年44咋

intern都44k
咁撚癲

jpm想加錢同ms搶人掛

期侍grad 個個人工

吓我覺得grad都係比翻呢個價

為咗吸引我呢啲人材

做咩俾人負皮
利申唔識呢啲公司之間嘅爭奪

可能葡萄 又唔敢出聲

真係ibanker個role 已經7x k了

人比人 比死人
真係個個fg 50k咩

巴打FG?我做左幾年野都想入

weekday晚晚做到夜晚兩三點第二朝十點再黎過weekend好少少但都要返你頂唔頂到先？

計返時薪過唔定同我而家差唔多

係咪要識好多種programming language

利申IBD狗

勁衰踢爆啲人

Wuhanvirus cut headcount情況下有人請已經好好

唔靠trader 搵食啲ibank租都俾唔起
佢地份人工值呀

如果再計埋真正做野既時間

你果trading system死撚左 一樣要賠好多錢俾個客
唔好以為可以鳩做

巴打知唔知其實tech role要返幾耐？
可唔可以準時放工

計時薪應該S&T好搵好多 唔清楚Tech多唔多OT

我覺得我識你

你唔識我的真心

Big4咪又係咁做，人工得4份1

上年收人男女比例幾多？

番中環定九龍灣

應該九龍灣啦

入到講聲， 我都係個度

入到收到offer

咁就唔知 但感覺佢地有特定headcount for女，例如我今年一定要請幾多個女

我覺得佢地著重teamwork communication之類soft skills
加埋personality test results
可能真係因為咁所以佢地invite嘅人多啲係女

呢d間間都重視㗎啦但唔會好似jpm咁特定界headcount比女，其實係歧視黎

No idea 非hr

gender diversity
好多歐美公司都係咁玩
爭在係encourage hiring manager 咁做定枱底有policy 分headcount

如果兩個 candidates 差不多
條team 邊個性別少就揀果個

我知佢應該唔問algo之類所以冇點睇
謝謝呀我會加油

有兩輪interview架咩...

佢應該講緊motivational (1) and tech (2)

又係你啊科大巴

師兄講下background得唔得

如果讀書哥陣識得好似樓豬咁報intern或者grad program就好，宜家full time想入難入到西咁

year2/3先報intern或者報grad program都差好遠啦，依d野都係越後生報越易入，只怪當時太on9
咁你有offer都係叻仔黎嘅，祝你有return offer唔洗到時再in過

因為有番intern 所以就cv有野睇？定有D有睇頭既side project

應該都係靠跳槽先上到位? 唔跳莫講話20年 10年都走得

我諗都係繼續玩topcoder, code jam個啲繼續刷上去, 同埋寫下personal project放github link掛 不過到時做野再轉工就真係會問得好in depth唔會好似呢次interview咁嘅 真係要將一隻lang玩熟 我都諗緊揀咩lang發展好

Jpm tech intern 輕鬆, 差唔多個個都有return

做完Code test (full time role),等緊email

life winner,返oie定中環

溫左好7耐書，只等interview機會

😂 識人對上一兩年做過，個個有份，但都係留唔住d人

點解？

樓主shitty im?
Hku cs?

唔洗等啦十一月中咩都完啦

前兩日application 先Dead , 唔會掛

不嫐rolling basis，報呢d firm連呢d基本嘢都唔知

係wor搬左

佢要留buffer防人reject 再從pool入面比offer嘛

都唔係架 我識好多人都係騎牛穩馬 offer上個禮拜出 應該仲有多1-2星期先finalize到嘅 唔急

ching , fulltime or intern?

聽講offer都出曬...

graduate program都出晒？

未有fd收到interview

ubs好似35

連登仔入到份咁高人工嘅intern會唔會俾人話吹水

i mean fg
ms有46-48嘅 計埋bonus其他兩間差唔多

one week

一個final round 都冇
有冇人知UBS同GS去到final round未？

Intern 定full time?

搭單問句jpm 個 application progress寫住 your activity submission is in progress定左係到兩個禮拜係咪冇機。之前有round code test之後冇聲氣

咩division? tech嘅話出曬superday喇wor

屌咁睇黎已肥

睇job description係寫trading system唔是fg po

但你知唔知如果fail左會唔會話你fail定永久in progress